黃洋達又去左日本旅行

邊度黎既錢

狗仔隊課金

牙達去咁多次都冇派手信俾波台手足

手足比錢佢旅行仲想有手信

大把死忠撐收課金去旅行大魚大肉

5年11次其實唔多
我一年都上11次大陸玩

何仔4月去咗睇阿狗

返大6都當去旅行😂

😂

成日覺得有去旅行=好有錢呢個諗法既人係咪坐左好耐啱啱放出黎，見親人用去旅行證明人地實發左達搵好多我就：
而家去旅行洗鬼有錢先去到
歐洲2千幾機票又有 日本500蚊有找
大把一萬幾人工既人一年飛幾次啦 係咪又要問發左達啊？？？
而家去旅行呢樣野係睇你有無時間 想唔想去架姐

5年11次叫多？

要出境唔當旅行咩🖕🏻

但窮一定唔係咁

仲要四次台灣三次日本有幾貴呀

請問黃洋達正職係咩

痴線我咬老綜都一年去三次日本

無留意開佢 唔知佢強調開自己窮定乜 剩係見下面幾條友話人搵好多乜乜乜
駛錢生活習慣呢d 香港地有基本收入既人黎講 講價值觀大過家底啦 我夠窮 咪又成日去 因為覺得呢d錢值得駛 唔係我有錢fing
我見到人狂去旅行 見到既係 好多假/好得閒 多過 好有米

你咪圖中人囉

佢自爆咗